Kdybych měl moc peněz, rozmyslil bych předtím, co s nimi dělat. 2. Pojel bych na dovolenou k moři, odpočival bych tam tak dlouho, pokud nerazhodl bych něco změnit. Kdyby přišel tento čas, koupil bych nový samostatný byt v Praze. Kdybych bydlil v novém bytě a studoval češtinu, myslil bych gde nejlípe žit mi a mé rodině a jakou práce mit. Taky, samozřejmě, pomohl bych svým příbuznům a kamaradům. Kdybych razhodl gde chtel bych žit, začal bych kupovat nějaké nakupy, napřiklad: dům, vůz, kolo, malou lodí, Kdybych výběral dům, nejdůležitej bylo by sulnce, počasí, přiroda a lidé.
